[留名者有份］我中咗六合彩！！！！

頭十位留言可以獲得$10

Lm

lm

我都中雞碎噉多

留名

講漏咗我中咗3個字咋
原來唔夠分

肉償